<resources>
    <string name="app_name">Sobre Mí</string>
    <string name="large_text">
        "El material es la metáfora. \ N \ n"

        "Una metáfora material es la teoría unificadora de un espacio racionalizado y un sistema de movimiento".
        "El material está basado en la realidad táctil, inspirado en el estudio del papel y la tinta".
        "tecnológicamente avanzado y abierto a la imaginación y la magia. \ n"
        "Las superficies y los bordes del material proporcionan pistas visuales que se basan en la realidad.
        "el uso de atributos táctiles familiares ayuda a los usuarios a comprender rápidamente las posibilidades de pago.
        "la flexibilidad del material crea nuevas posibilidades que superan a las físicas"
        "mundo, sin romper las reglas de la física. \ n"
        "Los fundamentos de la luz, la superficie y el movimiento son clave para transmitir cómo se mueven los objetos"
        "Interactuar, y existir en el espacio y en relación el uno con el otro. La iluminación realista muestra"
        "uniones, divide el espacio e indica partes móviles. \ n \ n"

        "Negrita, gráfica, intencional. \ N \ n"

        "Los elementos fundamentales de la tipografía de diseño basado en impresión, cuadrículas, espacio, escala, color"
        "y el uso de los tratamientos visuales de la guía de imágenes. Estos elementos hacen mucho más que complacer al"
        "ojo. Crean jerarquía, significado y enfoque. Elecciones de color deliberadas, de punta a punta"
        "Las imágenes, la tipografía a gran escala y el espacio en blanco intencional crean una imagen llamativa y gráfica"
        "interfaz que sumerge al usuario en la experiencia. \ n"
        "El énfasis en las acciones del usuario hace que la funcionalidad central sea inmediatamente aparente y proporcione"
        "puntos de referencia para el usuario. \ n \ n"

        "El movimiento proporciona significado. \ N \ n"

        "El movimiento respeta y refuerza al usuario como motor principal. Las acciones principales del usuario son"
        "puntos de inflexión que inician el movimiento, transformando todo el diseño. \ n"
        "Toda acción tiene lugar en un solo entorno. Los objetos se presentan al usuario sin"
        "rompiendo la continuidad de la experiencia incluso cuando se transforman y reorganizan. \ n"
        "El movimiento es significativo y apropiado, lo que sirve para enfocar la atención y mantener la continuidad".
        "Los comentarios son sutiles pero claros. Las transiciones son eficientes pero coherentes. \ N \ n"

        "Mundo 3D. \ N \ n"

        "El entorno material es un espacio 3D, lo que significa que todos los objetos tienen x, y y z"
        "dimensiones. El eje z está perpendicularmente alineado con el plano de la pantalla, con el"
        "eje z positivo que se extiende hacia el espectador. Cada hoja de material ocupa un solo"
        "posición a lo largo del eje z y tiene un grosor estándar de 1dp. \ n"
        "En la web, el eje z se usa para crear capas y no para ver la perspectiva. El mundo 3D es"
        "emulado manipulando el eje y. \ n \ n"

        "Luz y sombra. \ N \ n"

        "Dentro del entorno material, las luces virtuales iluminan la escena. Las luces clave crean"
        "sombras direccionales, mientras que la luz ambiental crea sombras suaves desde todos los ángulos. \ n"
        "Las sombras en el entorno material son emitidas por estas dos fuentes de luz. En Android"
        "desarrollo, las sombras ocurren cuando las fuentes de luz están bloqueadas por hojas de material en"
        "varias posiciones a lo largo del eje z. En la web, las sombras se representan manipulando el"
        "solo eje y." El siguiente ejemplo muestra la tarjeta con una altura de 6dp. \ n \ n "

    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="email">Correo</string>
</resources>
